https://www.ktqmm.jp/event_info/7212

2015年12月2日〜2016年1月31日  
12月2日(水)オリジナルカレンダー発売開始！【シティーハンター✕漫画ミュージアム】  
12月2日(周三)原创日历开始发售!城市猎人×漫画博物馆  

**「シティーハンター３０th　ANNIVERSARY　Calendar　2016**  
**獠と香とめぐる　北条司のふるさと・北九州」**  
「城市猎人30周年 纪念 日历 2016  
围绕獠和香的 北条司的故乡北九州」  

**１２月２日（水）から発売します！**  
12月2日(周三)开始发售!  

[![カレンダー表紙](https://www.ktqmm.jp/wp/wp-content/uploads/2015/11/79e6327ba0fd8669c2ba8ddd1aab2a18.jpg "カレンダー表紙")](https://www.ktqmm.jp/wp/wp-content/uploads/2015/11/79e6327ba0fd8669c2ba8ddd1aab2a18.jpg)

**現在、ご予約受付中の2016年オリジナルカレンダーを、いよいよ１２月２日から、漫画ミュージアム常設展ショップでも販売いたします！**  
现在，接受预约的2016年原创挂历，终于从12月2日开始，在漫画博物馆常设展店也出售!  

**いつもは新宿にいるシティーハンター主人公の２人。  
獠と香も、たまには北九州に遊びにきてほしいという思いから、北九州市内の観光スポットを巡るものとなっています。**  
**ビル街とはまた違う、北九州の風景に溶け込んだ2人と一緒に１年を過ごしませんか？**  
平时在新宿的城市猎人主人公的2人。  
獠和香也是因为希望偶尔能来北九州游玩，而巡游北九州市内的观光景点。  
与高楼大厦截然不同，融入北九州风景的两个人一起度过一年吧?  


**既にご予約のお申込みを多数いただいております。  
売切次第、販売終了となりますので、ぜひ、お早めにお求めください！**
已经收到了很多预约的申请。  
售完即止，请务必尽早购买!  


 **販売期間：2015年12月2日(水)～2016年2月末日（予定）**

**価　　格：1,000円**  
**仕　　様：Ｂ３Size（365mm×514mm）  
　　　　　 14枚つづり（月めくり）**14页(月翻)  
**販売場所：北九州市漫画ミュージアム　常設展エントランス**  
　　　　　**（北九州市小倉北区浅野2-14-5　あるあるＣｉｔｙ６階）**  
**企画制作：北九州市漫画ミュージアム**    
**協　　力：㈱Coamix**  
　　　　　**㈱North Stars Pictures**  

   
  
[![12月](https://www.ktqmm.jp/wp/wp-content/uploads/2015/11/12-213x300.jpg "12月")](https://www.ktqmm.jp/wp/wp-content/uploads/2015/11/12.jpg)  
**【遠方にお住まいの方の郵送について】**  
遠方にお住まいの方で、当館までお越しになれない方には、カレンダーを郵送致します。  
メールにて下記の内容をお送りください。後日連絡いたします。  
申込方法： メールで下記アドレスにお申込みください。  
　　　　　　　[manga@city.kitakyushu.lg.jp](mailto:manga@city.kitakyushu.lg.jp)  
件　　名：「カレンダー予約」  
内　　容：メール本文に下記の事項をお知らせください。  
　　　　　　①氏名・②郵便番号・③住所・④連絡先・⑤希望部数  
送料について：別途、ゆうメール(着払)の送料が必要です。商品が到着時に郵便局にお支払いください。(1部の場合  321円）  
　　　　Ⓒ北条 司／NSP 1985  

【关于住在远方的人的邮寄】  
对于住得远而不能到本馆来的人，将邮寄日历。  
请用邮件发送以下内容。日后联系您。  
申请方法:请发邮件到以下地址申请。  
manga@city.kitakyushu.lg.jp事件名:“挂历预约”  
内容:请在邮件正文中告知以下事项。  
①姓名②邮政编码③地址④联系方式⑤期望册数  
关于运费:需要另外付邮件(货到付款)的运费。请在商品到达时向邮局付款。(1份321日元)  


**《お問い合わせ》**  
　北九州市漫画ミュージアム　企画係  
　北九州市小倉北区浅野2-14-5　あるあるＣｉｔｙ６階  
　TEL：093-512-5077　　FAX：093-512-5130
《联系我们》    
北九州市漫画博物馆 企划部  
北九州市小仓北区浅野2-14-5 あるあるCity6楼  
电话:093-512-5077传真:093-512-5130  

